（外國勢力）美國高中交響團演奏 《榮光》glory to Hong Kong

美國一高中Amador valley high school 的交響團隊 剛剛在網上演奏榮光，以音樂聲援香港

見到五十多位師生組成的管弦樂團，一起合奏，令人十分感動

快D 入去多謝人地 同記得CLS

你們已經犯國安法支持國家捉拿他們

點解得4000人view

pish

樓主好好人

陪下我吹水

推咗先

食飯

我冇朋友

快D入去支持班後生仔

wuwu

Why wuwu

Thank you for your supports

到時過到去美國生小朋友 將來讀書就揀呢間學校

你好慢

型啊 ching

24h上連登咩

不要你了

反正就算香港真係成功光復 同我都唔會返嚟

祝你順利

你唔要你先

得17正皮

我正皮咗啦

我地輸了

你輸了

Pish

是我們

Go, go, go.
Push, push, push.

我唔係你哋

怎麼辦怎麼辦

多謝ching

Push

推

好好聽

ching 好紅

好耐冇係街上面聽過

有人ringtone係榮光

又話食飯

正

let it go

你都可以

誒

不了 我愛國愛港

繼續

愛港就對了

咁多亞洲人

可以加愛國嗎

都有黑人 墨西哥

犯晒國安法
畜膿曱甴幾時去美國拉人？

推上連登熱門

加州

唔似以前了個個都不在意了

邊個國家

咁我地出多啲力

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

有一半以上係黃種人

祖國

你嘅祖國喺邊

你覺得呢

唔知，所以等你話我知

好正

cnmgb

要推

一播緊嗰陣時已經眼濕濕

啱啱先4000幾觀看 現在10000幾了

就算乜嘢都唔睇
就咁聽個演奏都勁好聽
同埋冇諗過最後會放埋我哋啲片

y

點解上唔到前少少

追求人權，自由就是我們的共同語言

希望可以100000香港人比d氣勢

出曬樣,好危險, 美國好多共諜架......................

cls

因為你唔推

Pin this

一開頭已經忍唔住流馬尿

又感動到眼濕濕

好多 亞洲樣

聽到想喊

香港人 最後既吶喊

好感動

pish
pish

好多asians

都幾多asianbtw liked

唔想同你吹水

同佢地講我地撐侵
會唔會即刻反面

睇到最後出香港畫面差啲喊咗出嚟

我喊咗

此生别無大事

314:0

鬥反共
唔好直接咁話支持某一方

啊庫

DAILO

唔知有幾多係香港人後裔呢

推到全世界都聽到

係 我都諗緊有冇中國人係入面

感動 !

係咪北加州先可以咁黃
利申 9up

好感動 好激昂

眼濕濕揮手區

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

Fufu 不給力，wuwu 徒傷悲

push

集氣

做乜呀你

感動死

Fufu係邊

多謝美國手足

媾女

佢變咗好多

重色輕友

咁依個佢不嬲都係㗎啦

佢以前都會推多幾頁，但係佢依家變懶咗

西岸不嬲都係美國亞裔嘅聚居地

炸死佢個死懶鬼

推好撚激昂

CLS

陪完了

562:1個一個係邊個

外國勢力

推! 大家入去like

國安

好掛住大家

難道是7號

tui

魯班七號=國產零零柒

睇到喊嘅我 係咪正常？

那個你人呢

正常

我好想撚你呀國產零零柒

快撚d reg 個ac 俾我撚啦

Cnmb

推上去推上去

你望吓後面

間房大過我間屋

真係睇到眼濕濕

魯柒呀魯柒，我多麼的想念你，想念你俾我撚狗咁撚嘅日子

看來要找一個新的玩具

好撚想再全港大合唱啊屌

放心， 魯柒係我隻狗嚟，佢一定會返嚟主人身邊

望唔望到

香港同美國一齊合唱世界大同

看到了

到時你作為佢嘅好朋友，一定要同佢玩呀

你為什麼不穿衣服在我後面

魯柒，你睇下幾多人等緊你返嚟

如果有人唱歌，今晚實訓唔著

9成亞洲人WTF

我冇着底褲啫

Teoi

呢班美帝人已經犯左支那既蟈安法，無得去支那了
第時想入藉支那都唔得，慘慘

平野鈴子撰寫長文 望各位支持12月東京「香港抗爭展覽會」眾籌

美帝亡我之心不死

聽到起雞皮

真係聽幾多次，喊幾多次

推手

咁多人拉小提琴嘅

願榮光onair 美國版

Yes 我都諗起

Cls u

cls we

好感動

竟然有外國人聲援我哋

我哋嘅努力無白費到

Cls u only

幾時有香港版

cls us

我指三藩市嗰邊會唔會多啲香港人
好難想如果間學校多中國人拉榮光

借位一推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

p

cls, 好滾動

可能得海外版

唔知伐睇唔睇到

Good push

Cls

pish乜

Push! 推畀更多人睇到!

上咗熱門可能睇到

push la diu

好聽到

你

Okok

不

咁多亞洲人都冇支那人

好啦咁

可能有呢
進化左既支那人

自由民主既力量
所以點都要帶仔女去歐美國家接受教育

pushpushpushpushpushpush

Pushhhh

国安飛去美國拉人呀！！！快呀

想他了

Call him by your name

no
la

Y ah

起撚哂雞皮
多謝你哋

推推先

Done!

得二萬人睇咁少

呢間好似都係名校.....

睇到眼濕濕

勁好聽

快D去多謝人

會唔會啲老豆老母係大陸既幹部，呀仔呀女就喺度演奏榮光，好撚諷刺

喺Bay Area入面，算係好校區，不過只要你住區入面就入得
40% Asians都玩到，個先生要好有勇氣先得

pish上去

快100k觀看了加油

黨安法?

繼續push

fufu

老婆

咩老婆

點解會咁

我琴日偷偷去註冊咗

香港接受男男註冊咩

合法咗

咁嚟啦

造人

男男都造到人咩

可以啊 先進的科技

好早啊你

咩科技咁先進

精子融合技術

曱甴去美國拉人未?好嬲好嬲

精子加精子都造到人

你估香港啲教畜夠唔夠膽指揮？

yes

咁應該要點做

前對後

唔係前對前咩

你太落後啦

前對前先好

fufu sick play

比b

bb

hi

be fd

be couple

WATER

push到2047

up

20472047

好好聽呀 zoom都可以夾到咁勁

你兩個今日搞乜

做咩

秒回啊正

你好好人啊秒回我

jgw

年回

weak咗

男人沒有一個好東西

你唔係咩

我大波man

不是好東西

咩意思
nmsl朋友？

對啊

fufu不是好東西

為什麼 fufu是好人

fufu好壞

fufu愛你

me too

次次一聽都眼濕濕

上課上課去

一路好走

反工？

係

走人la

走了

好餓

仲唔食早餐

想等你

咁甜

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

ok

咩ok

想回睡覺

渣ga

help me

放飯？

1點

上多堂？

yp

gogogo

等你一起放lunch

我放先

fk

搭半走

幹他娘

好黃好暴力

飽

你食埋啲咩花生

花生熱氣，唔好食咁多

如果我

很飽

你吃了什麼東西

豬扒

是一首歌

說你寶寶

我食三餸飯

我冇寶寶

係咪好平

一聽，又喊

35送嘢飲

無言寶寶

好平

我得你

泰國政府

中國政府

食咗咩餸

腐皮蒸雞肉餅

你晏晝食咗咩

冇食

點解

掛住你哋掛到茶飯不思

謝謝你

點補償

共度春宵with pepe

唔想

just CLS, push ar

😊

民建聯鄺星宇承認傷人等三項控罪 還押候判

幫拖

民建聯鄺星宇承認傷人等三項控罪 還押候判

幫手

玩膠

你又要重開ac

手足

麵包

？

生命麵包玩過未

生命麵包想不想玩

未

咩嚟

上網找找好好玩的一個遊戲

試下

Ocamp?

玩不玩

我睇得唔得

好 幾時

而家

z

等你

玩咩架

男人的體液

喜歡嗎

今日TVB玩生命麵包

下課了

點解返咁長時間

英文班

jaga

jaga？

渣架

diu

幫我提升英文想移民

我都渣

diu🙄🙄😂

I go to weak la

no la plz

明天反幾點

唯有搵個夜貓陪我

英短

me健康人身

*人生

咁早起身

分裂國家
拉得

上課

上幾點

10

咁唔係好早姐

但好遠

搭巴士？

MTR

bus 好耐又好遠

藍絲

死五毛

給你發現了

小粉紅

no 我冇原則

你冇？

可唔可以扮睇唔到

不可以

一定手寫la

五毛fu

藍絲fu

唔想理藍絲

做🔐

?

✈️

真心嗰句其實lihkg安唔安全？

睇連仔

佢會唔會賣我哋

將來嘅嘢好難講

點算

你藍絲有咩好驚

我害怕

怕什麼

藍絲有咩怕
殺人放火都唔會有事

好害怕怎麼辦

害怕失去你

不了

你藍絲 你五毛

cnm 原來我是這樣的人

你小粉紅

你為什麼不開po

求admin del po

沒有為什麼

好吧

自己人

太過分了

又唔幫手推po

邊

你5洗反工 仲未sleep

瞓了
出面d抗爭會見到大家

五毛

12/10 天文台考慮下午三時改發3號強風信號

打風正

五毛fu
最近點解多返五毛？

🤷‍♀️ 我D手足可能開工了

冇啦啦出哂嚟

好煩

係有少少

邊至少少

中間中間

不要你離開

阿fu

be gfd

u fd有冇加人工

no

b b

你去咗邊

大陸

五毛太賤

befd